有功者留飯不留餸 無功者留飯又留餸

猜一字

完。

錯

( Show Blocked User - 機界原種 )

垃圾狗